通常叫咩英文名既女仔都係正/索？

我覺得好多都J字頭
咩Janice, Jessie, Jessica, Jasmine, Jenny個堆

另外八婆既通常叫 Eunice, Stephanie, Cherry

Eunice, Stephanie, Cherry

Joyce真係好正

Y字頭都唔錯 Yuki Yoyo

加美極

SUSANNA

Y字頭本身比較少

rachel
katie
vivian

Nigger

索嘅女仔通常都冇英文名

Turtle

屌你老母識幾個vivian都係肥婆

G

bitch

Princejoyce

識幾個Stephanie都好港女 對眼生係額頭

Ashley

Ashley八婆名

Christy

識幾個J字頭全都文武雙全又有健康美

有錢女名 包括Kristy

Email

臭雞名

Michelle